【有片】當BLACKPINK&Red Velvet融合在TWICE身上！韓網民：毫無破綻，雞皮疙瘩都出來了

當BLACKPINK和Red Velvet遇上了TWICE會產生怎樣的化學反應？

▲IG@blackpinkcofficial

▲IG@redvelvet.smtown

▲IG@official.twice

換臉APP被用在了女團的身上，YouTube上有博主公開了一則TWICE歌曲《Fancy》的影片，9名成員一一亮相，只是影片看到一半時不少人都發現，嗯？ 她們似乎不是我們認識的TWICE啊，怎麼隱隱有了其他人的影子？ 原來是博主利用了DEEP FAKES把BLACKPINK和Red Velvet成員們的臉「安」在了TWICE的身上，不仔細看差點都沒看出任何破綻，只能說黑科技太可怕了。

大家都看出來了嗎？
娜璉-Jennie
定延-Jisoo
MOMO-Lisa
SANA-ROSE
志效-Wendy
MINA-澀琪
多賢-Yeri
彩瑛-Irene
子瑜-Joy

看到這則影片，不少粉絲和網友也都紛紛留言表達了自己的意見，稱：「雞皮疙瘩都出來了」、「希望換臉技術不要用在犯罪上」、「 第一次看的時候都沒發現人不一樣，以為都是TWICE」、「真的太逼真了，千萬不能被有心之人拿來犯罪」、「 太可怕了，起了一身的雞皮疙瘩」等。

「圖：YouTube@K-Chillex LUVedit、IG@redvelvet.smtown、blackpinkcofficial、@official.twice」

痴線...

irene個樣key落彩瑛到
咁樣處刑牙彩

西女人不配

Deepfake 是不好的

彩點key都衰架啦...

第三張相seulgi仲靚過irene...

靚女可以西

牙彩的確係西女人
Jennie key落娜璉度係冇分別 因為一樣咁醜

非

其實個個韓妹都一樣樣架啦，用唔用deepfake都冇分別。

太多籍口

我分到

勁，我分唔到邊個打邊個。

睇得多就知

我都想講其實左個右好似

意思即係bp+rv9個人>twice

意思即係bp+rv9個人=twice

你唔記得>?

Blind 吹大左

彩真係豬西大火雞

你隻一見到我就唔見左

未京過

Irene 吹太大